今次九西輸係小左ck

,